屌那星原來美心咁撚難食

嗌咗個白汁焗豬
45蚊仲要冇嘢飲
屌你老母狗糧仲好食啲